連登仔成日話英超好體力化

肥安讚J洛：要速度就簽保特啦！

【Now Sports】愛華頓於周日球隊開...

Now 體育 -

佢係幾勁

有話要極致嘅速度咩

愛華頓呢d貨色

拜仁打真軍既話輸10蛋都似

體力=速度

咁都要有體力踢先快到

下半場佢係唔夠氣wo